仲有無人開緊冷氣

唔開訓唔著

一向冇開

變態??

就算出面24度都好

間房都係28度 都係要開冷氣

間屋向北已經開緊暖爐